造皇者：熱狗

近完場烏龍波送返兩分俾猁狗
4月對鏝三場MMA踢斷鏝D腳
猁狗奪冠真係要分半隻盃俾熱狗

烏龍波真係戇鳩